hkcc入

中西溝讀咩？想拉gpa揀唔揀好？

好

召喚屌屌屌屌屌屌

no

有無人知Elementray statistics要咩分先有A+? 九字頭就有？